新世界突宣佈捐300萬呎農地 價值最少34億 疑似響應土地收回條例

政府個如意算盤，就係用係低價收農地，高價賣樓，支撐大陸經濟。個個大孖沙捐喇喂